利記輸左反而更好

輸左唔使再理啲記錄
可以專心攞其他杯

諗起上季有個利迷話 排第二好過排第一
因為第一好大壓力
第二就無後顧之憂 又有動力去追第一

最後過埋第38週都係排緊第二 佢應該好開心

係 但而家輸多幾堆都第一
阿曼兩個d分加埋都唔夠奪冠

真，如果一個有遠見既領隊，一早應該分配好爭幾個冠軍，唔係為紀錄咁去搏，連輸兩場可能只係開始。

咁平心而論利係抵攞嘅，只係覺得上年個球迷太on9啫

講真今年歐聯應該打唔上去

10場唔會拎唔到12分掛

冠軍就攞硬，佢地今季純粹挑戰自己

收到風英足總要安排曼聯後上奪冠 所以利要輸！

又冇啦啦拉曼聯落水

第一就年年都有
金盃唔係

輸下分比包尾，高普上兩年成日送分被人護級

利迷永遠企係不敗之地

見到topic都係諗起呢個

白事當紅事

勝敗乃兵家常事！
放離成條街大把分係手, 洗乜怕 ！ 輸多兩場仲得 ！
2場輸5球⋯⋯呢場係當頭棒喝，好事嚟！
這次敗仗令球隊上下都放下包袱，是好事一樁